頭先搭電車一腳踢落隻蝗個頭

落車時有隻蝗突然伸個頭出黎唔知做乜鳩，咁我見機不可失就梗係順勢用個膝頭一野踼落去，雙蝗就死死氣咁緒返個龜頭入去。

今日去筲箕灣幫人影。我呢啲先叫真勇武。

普通襲擊

虐畜呀
你有冇常識架?

警察黎到我都唔驚呀，佢伸個頭出黎比人撞係抵死，

支那狗識閪咩